廣東茂名市政協主席黃心強溺死

咩事咁睇唔開?
茂名係咪好多死豬???

【死因待確定】廣東茂名市政協主席黃心強溺死 官方：是否自殺仍未定性

廣東茂名市政協主席黃心強上周五（21日）早上7時半，被發現溺水死亡。官方消息指，黃心強是否自殺，仍有待調查。
黃心強的遺體於上周五在湛江市赤坎區附近海邊被發現，屍體表面並無傷痕，基本符合溺水死亡特徵。市政府相關負責人表示，警方正進一步調查，下一步會安排屍檢，是否自殺，目前還未有結論。
茂名市政協相關負責人亦稱，黃心強是否自殺，目前仍未定性。他又指，事發前，黃心強在工作上並無異樣。
官方簡歷顯示，黃心強是廣東雷州人，生於1959年1月，1976年10月入黨，長年在廣東茂名工作，曾任副市長、市委常委、市統戰部部長、市人民政府黨組副書記等職務。2016年6月起，擔任茂名市政協主席、黨組書記。他最後一次露面，是本月18日參加茂名市政協辦公室舉行的「扶貧濟困日」捐款活動。
2010年5月，因為拖建「天下第一爛」省道（茂名省道281線七那段），包括時任茂名市副市長黃心強在內的8名茂名官員受到相應處分。
上游新聞／《廣州日報》

預言：抑鬱自殺

有新意

抑鬱

其實寫曬出嚟

跣腳

直接掉落海

勁並勁共勁共～

一時間搵唔倒佢d黑材料/d黑材料唔夠爆 又好想佢死 咪製造意外囉

本月18日參加茂名市政協辦公室舉行的「扶貧濟困日」捐款活動。
冇用毅進制，分贓唔勻呀?